點解近看偏偏都會驚醒？

點解感覺似雪葩的個性

無人識

甜蜜卻極凍

像那閃閃晚星的冰
搵返漫畫睇下先

記得首歌係HotCha唱
躍進天空穿過大門